---
title: "Cloudbees Jenkins 2"
address: "Epitech, 86 Boulevard Marius Vivier-Merle, Lyon"
address_link: "https://goo.gl/maps/A5gE6yB1ygGReCQw5"
meetup_event_id: "235458645"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 22H30 : {{ page.title }}**

Après 10 ans de 1.x, Jenkins passe enfin à 2.x. 
Mais qu'est-ce que cela apporte ? 
Nous verrons donc les changements que cela apporte, s'il faut vraiment avoir peur. 
Nous parlerons de Pipeline et cerise sur le gâteau, nous apercevrons la nouvelle interface de Jenkins avec BlueOcean.

*Adrien Lecharpentier travaille depuis 8 ans sur et avec Jenkins. 
Aujourd'hui, il est Support Engineer chez CloudBees et se consacre à plein temps à Jenkins et ces plugins.*